一陣in 思捷會計師行

就Grad
Local CPA firm
當攞面試經驗
開萬7
冇諗過做
點睇

此post已完

樓主3大 grad?

No

走之前記得同李思捷影相

快我一步

如果佢真係比萬7，做唔做，如果......

Interview 記得要講得出思捷環球係母公司，
加分位嚟

萬7都幾多喎
依家D LOCAL CPA出緊咩價請FG?

有朋友話2年前出11~12k

25-30k

呢個係公價，係我自己出萬7
預佢壓價

11-14K 公價

記得講下gag 扮下聲

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚